有個fd問我攰唔攰，620/621又出？

係好撚攰吖 69 612 616

但都要出，因為我知道其他人都好攰

或者有人攰到想放棄，所以我更加要出黎

我唔叻，做唔到啲乜

就算當我condom，我都想做返condom要做既野

兄弟爬山 各自努力 不割蓆 不分化

推

Push

支持

希望多啲人見到 係咪要推post？

就咁睇勇武落場最理想既結果係好似612咁引發警方不合理暴力鎮壓，從而激起民憤同國際輿論同情。調轉頭諗，如果政府放軟手腳俾你衝，就算衝咗入立法會俾你佔埋 ，示威者反而進退失據。要衝就要諗清楚衝既意義同目的，亦要作最壞打算。

冇錯當然為手足唔想再見到612事件
但如果真係放軟手腳真係要諗定
所以衝前真係要有目的
唔好以為衝咗 政府就一定聽你講

想大家諗下仲有乜計仔

推爆晒所有621部署post
玩膠玩腳玩清潔劑同笑毅進仔由佢自己沉

我覺得係“暫緩”咗之後衝只會影響616和平團結既感覺 政府又會有材料站係“有理”既一方 同埋可能失民意 三罷啦......

利申和理非派

21號要團結!!!